認真 聽日唔該偽勇武企返後面做個和理非

雖然話聽日路線係要人多加和理非
但有gear一定上gear先 以防萬一
基本上再be water都總有一兩條線要同班黑狗對陣

如果冇心理準備對抗 被捕 打狗既
立即企返後
如果冇心理準備滅煙 投擲 救人既
再企返後

同前排兩線人最少保持一定距離15-20米(?)
有起事上黎 唔好塞住曬
再因應情況 睇前線意見再決定推 守 還是退

喂 我上曬full gear防爆眼罩,頭盔,史詩豬嘴
我縮係後面咪好柒 好樣衰？

勇武講既唔單止係裝備 更講究決心
你上曬裝 一遇狗衝就走既話 咁你根本上就係和理非
你夾硬上前線 會令前線計錯人數 好易錯判 影響行動
更衰既會令手足流更多血 更多手足被班狗捉到

你想樣衰咁做後排？定好型咁令手足被捕？
所以冇決心既 寧願你企返後面 至少前線既會知道有狗衝埋黎時 佢隔離果個係可能會對抗 唔會只係即刻逃跑

希望各位手足聽日平安 武運亨昌
不被捕 不流血 不割䉀 不捉鬼

Push

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

你想樣衰咁做後排？定好型咁令手足被捕？

大家記唔記得721 之後個日又話刀手又性，屯天元連銀行都落閘，最後有無事吖？

聽日和理非一定要出，唔係要你衝，你自認和理非既，你就要相信「理」，你去行街可以告你D乜！？

聽日絕對係人數決定一切！

你想樣衰咁做後排？
定好型咁令手足被捕？

借位

唔好再講聽日最後一戰！10月1號都未到最咩後一戰！對家就真係想係最後一戰，唔洗拖到10月1

推

大家唔係約定好 贏嘅時候 要除低口罩煲底相見咩
仲未到嗰個時候呀 仲未係最後呀
一齊堅持到贏唯止
約定大家 光復到香港嗰一刻 煲底見

[小心風向]最後一戰？？？？？

講左十萬次：
唔好塞住前面走
同埋：唔死守

Push!!!聽日後仲要見到大家呀！！

推 企開d 留位走

推埋呢下唔推喇

靜靜雞推多野

sorry 我淆底 可唔可以好型咁做後排

多謝手足

agger

要齊上齊落 幾多人嚟就要幾多人走 唔想再有手足俾人拉

加多樣小心有鬼從中鼓動，導致有塞人情況